<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Blog on Blog de veille tech</title><link>https://aleksandar-sr.github.io/labveilletech/</link><description>Recent content in Blog on Blog de veille tech</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Tue, 31 Jan 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://aleksandar-sr.github.io/labveilletech/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Augmenter les chances de voir les publications</title><link>https://aleksandar-sr.github.io/labveilletech/articles/chance/</link><pubDate>Fri, 27 Jan 2023 15:38:30 +0800</pubDate><guid>https://aleksandar-sr.github.io/labveilletech/articles/chance/</guid><description/></item><item><title>Les règles d’or pour une stratégie de contenu efficace</title><link>https://aleksandar-sr.github.io/labveilletech/articles/strategie/</link><pubDate>Fri, 27 Jan 2023 15:38:30 +0800</pubDate><guid>https://aleksandar-sr.github.io/labveilletech/articles/strategie/</guid><description>Pour nous aider à attirer des prospects qualifiés grâce à des contenus pertinents, il nous faut une stratégie de contenu efficace. Elle est directement tirée de l’inbound marketing.
Cette stratégie est différente du marketing publicitaire que l’on connait tous (télévisions, radios). Elle est moins intrusive et cherche à créer des liens émotionnelles avec les prospects. Ils sont donc le centre de la stratégie dont le but est de fournir des contenus avec de la plus-value qui va permettre d’attirer l’audience plus près de ce qu’on propose.</description></item><item><title>Quels sont les éléments qui nous permettent d’identifier les pain points des clients ?</title><link>https://aleksandar-sr.github.io/labveilletech/articles/pain-points/</link><pubDate>Fri, 27 Jan 2023 15:38:30 +0800</pubDate><guid>https://aleksandar-sr.github.io/labveilletech/articles/pain-points/</guid><description>Un pain point (en français : un point douloureux) est une frustration exprimée par un client au contact d’un produit ou durant son expérience avec un service. Ceci peut être lié à plusieurs aspects comme la qualité du produit, le service clientèle médiocre ou la rupture de stock. Identifier les pain points chez les clients est important car cela permet aux entreprises de comprendre leurs besoins et leurs attentes, et d’ainsi améliroer leurs offres de produits ou de services.</description></item><item><title>SEO vs SEM</title><link>https://aleksandar-sr.github.io/labveilletech/articles/seosea/</link><pubDate>Fri, 27 Jan 2023 15:38:30 +0800</pubDate><guid>https://aleksandar-sr.github.io/labveilletech/articles/seosea/</guid><description/></item></channel></rss>