<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>strategie on Blog de veille tech</title><link>https://aleksandar-sr.github.io/labveilletech/tags/strategie/</link><description>Recent content in strategie on Blog de veille tech</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Tue, 31 Jan 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://aleksandar-sr.github.io/labveilletech/tags/strategie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Expérience : étude de marché</title><link>https://aleksandar-sr.github.io/labveilletech/articles/experimentation/</link><pubDate>Tue, 31 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://aleksandar-sr.github.io/labveilletech/articles/experimentation/</guid><description>Après mon Bachelor, j’aspire à me lancer dans la vie professionnelle, et plus précisément dans le marketing digital. Il est très probable que j’aie à faire à de nombreuses études de marché. Elles sont très importantes pour de multiples raisons : connaître le marché en collectant des données, identifier les concurrents, cibler le « client idéal », ou encore à améliorer la stratégie marketing de l’entreprise.
Dans le cadre du cours LabVeilTech, j’ai donc décidé d’expérimenter une étude de marché.</description></item><item><title>Les règles d’or pour une stratégie de contenu efficace</title><link>https://aleksandar-sr.github.io/labveilletech/articles/strategie/</link><pubDate>Fri, 27 Jan 2023 15:38:30 +0800</pubDate><guid>https://aleksandar-sr.github.io/labveilletech/articles/strategie/</guid><description>Pour nous aider à attirer des prospects qualifiés grâce à des contenus pertinents, il nous faut une stratégie de contenu efficace. Elle est directement tirée de l’inbound marketing.
Cette stratégie est différente du marketing publicitaire que l’on connait tous (télévisions, radios). Elle est moins intrusive et cherche à créer des liens émotionnelles avec les prospects. Ils sont donc le centre de la stratégie dont le but est de fournir des contenus avec de la plus-value qui va permettre d’attirer l’audience plus près de ce qu’on propose.</description></item></channel></rss>